hkt the club 換switch

有冇巴打用積分換咗？ 我想知大概幾耐可以攞到貨 因為我驚就算換咗都要等好耐 同埋成個package包啲乜？